講個笑話，包好笑

獌聯

笑4

推

見到個題目已經笑

陪你笑下啦

死鏝狗上場輸比里昂

CHING 乾淨屎

般尼狗咪撚吠

獌狗

好笑

笑到嘈醒呀媽出嚟鬧我

笑左

唔好叫獌聯啦, 叫柒聯啦